# 1.3 Go Package Layout

Secara garis besar terbagi menjadi 3 package folder utama
* `cmd` berisi main program
* `src` app business logic
* `common` untuk function yang sifatnya digunakan secara global
